---
title: Основные рекомендации для молодых активистов
menu: Home
slug: home
template: home
headerimage: home-header.svg
content:
    items: '@self.modular'
    order:
        by: folder
        dir: asc
---
# Мы разработали «Основные рекомендации для молодых активистов», чтобы помочь вам воплотить ваши идеи в виде конкретного плана мероприятий